---
title: Introduction - Extensions
---

# Introduction to extensions
## What is an extension?

Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Nostrum quidem magnam quia mollitia dolore. Adipisci sapiente delectus magni et sed dolores nostrum consectetur alias, quae blanditiis omnis, distinctio velit voluptatibus?